1. [CHAPTER-4-1] To be able to use the JSTL, you must have the following:

a) At least a Servlet 2.3– and JSP 1.2–compliant container
b) Scriplets
c) An implementation of the JSTL specification

Answer: a,c

2. [CHAPTER-4-2] the JSTL implementation,There are two JAR files

a) jstl.jar,standard.jar
b) c.ltd,x.tld
c) jstl.ltd,standard.tld
 
Answer: a

3. [CHAPTER-4-3] JSTL May be use the following TLD file 
 
a) c.tld
b) x.tld
c) fmt.tld

Answer: a,b,c

4. [CHAPTER-4-4] put JSTL lib on the web applicant// 
  
a) WEB-INF/lib
b) lib
c) common/lib on container home path

Answer: a,c

5. [CHAPTER-4-5] The JSTL is often referred to as a single tag library when in fact it’s a collection of four tag libraries

a) i18n
b) Core
c) JPA

Answer: a,b

6. [CHAPTER-4-6] which one is equal output to The <c:out> Action
 
a) ${}
b) getmethod of bean
c) &lt%= %&gt

Answer: a,c

7. [CHAPTER-4-7] which one is the correct include core jstl library

a) &lt%@ taglib uri="http://java.sun.com/jstl/core" prefix="c" %&gt
b) &lt%@ taglib uri="http://java.sun.com/jsp/jstl/core" prefix="c" %&gt
c) &lt%@ taglib uri="http://java.sun.com/jsf/core" prefix="c" %&gt

Answer: b 
	
8. [CHAPTER-4-8] The &ltc:catch&gt action provides a simple mechanism for catching any

a) java.lang.Throwable
b) java.lang.Error
c) java.lang.Exception

Answer: a 
	
9. [CHAPTER-4-9] The &ltc:if&gt Actionws has a mandatory attribute

a) id
b) var
c) test

Answer: c

10. [CHAPTER-5-10] We use if -else if -else by the core tag ,which one is true
  
a) &ltc:if&gt&ltc:if&gt&ltc:else&gt&lt/c:else&gt
b) &ltc:choose&gt&ltc:when&gt ... &ltc:otherwise&gt &lt/c:choose&gt
c) &ltc:when&gt...&lt/c:when&gt

Answer: b 

11. [CHAPTER-5-11] The <c:forEach> action is probably one of the most useful actions provided by the JSTL thatenables its body content to be processed a number of times.item attribute are not taking referrence of  

a) Array
b) dataSource
c) A string of comma-separated values

Answer: b
 
12. [CHAPTER-5-12] The Internationalization and Formatting tag library provides actions that allow you to control the - settings for your JSP pages
  
a) Date
b) Locale
c) Time 

Answer: b 

13. [CHAPTER-5-13] the SQL tag library operate on a data source defined by the

a) javax.servlet.jsp.jstl.sql.DataSource
b) InitContext
c) java.sql.DataSource 

Answer: c 

14. [CHAPTER-5-14] An optional isolation attribute can also be supplied to set the isolation level of the transaction. This attribute must be one of the following values

a) read_committed
b) read_uncommitted
c) cycle_read
d) serializable

Answer: a,b,d

15. [CHAPTER-5-15] the XML transformation actions provided by the JSTL are designed to apply an XSLT stylesheet to an XML document <x:transform xml="${books}" xslt="${xslt}"/> 

a) xml is a style doc
b) xslt is main doc
c) xslt is style doc

Answer: c
