Chapter-1

1.Which Declarations are valid in jsp page?
	a.<%! declaration; [declaration;]+...%>
	b.<%! declaration; (declaration;)+...%>
	c.<%! private int calculate(int a, int b){}%>
	d.<%  private int calculate[int a, int b]{}%>

 ans:a,c

2.Which Scriptlets are produce dynamic output?

	a.<% User user = (user) request.getAttribute("User");
		if (User != null ) {
			%> 
     Welcome, you have successfully logged in ! 
     <%
      } 
     %>
	b.<% User user = (User) request.getAttribute("User");
		if (user != null ) {
			%> Welcome, you have successfully logged in ! <% } %>
	c.<% User user = (User) request.setAttribute("User");
		if (user != null ) {
			%> Welcome, you have successfully logged in ! <% } %>
	d.<% User user = (User) Session.getAttribute("User");
		if (user != null ) {
			%> Welcome, you have successfully logged in ! <% } %>

	ans:b

3 Which files are created by using the %JAVA_HOME%\bin\jar.exe utility?

	a. URI
	b. JAR
	c. Tag

ans: b

4. Tag files are special JSP files that end with the following

	a. suffix.tag or .tags
	b. suffix.tag.tagx
	c. suffix.tag or.tagx

ans: c

5. Which of the following called deployment Descriptor?

	a. index.jsp 
	b. web.xml

ans: b

6. Which one is describe the tag library?

     	a. WEB-INF\tlds\myTaglib.tlds
	b. WEB-INF\tlds\myTaglib.jsp
	c. WEB-INF\tlds\myTaglib.tld

ans: c

7.who are not capable to execute java code which language help them in jsp page:

  a.jstl
  b.EL Expression
  c.custom.
  d.servlet

 ans:a,b,c

8. When page directives called is threadSafe to false it's indicate?

  a.SingleThreadModel interface.
  b.multiplethreadModel interface

ans:b

Chapter 2

1.The web container does not implements which interface ?

a.Servlet
b. Filter
c.FilterChain
d. ServletContext

Ans: c,d

2.The Servlet interface define the life-cycle method of a basic servlet.Which is true ?

a. initialization, service, destruction
b. initialization, servlet, destroy
c. initialization, servletConfig, destruction
d. initialization, definition, destruction

Ans: a

3.The container uses the ServletConfig interface to pass information to a servlet.Which is true?

a.servlet
b.initialization
c.nothing

Ans: b

4.The State change of the ServletContext object. Which interface is uses?

a.ServletConfig
b.ServletContextAttributeListener
c.ServletContextListener

Ans:c

5.Which interface can perform similar functionality?

a.ServletContextListener
b.ServletRequest
c.ServletContextAttributeListener

Ans: c

6.Which interface is manages client requests?

a. RequestConfig
b. RequestDispatcher
c. ServletRequest

Ans: b

7.Which method will retrurn the parameter value?

a. setParameter()
b. getParamValue()
c. getParameter()

Ans: C

8.Which methods allow you to override the behavior of HTTP?

a. doOptions() and doTrace()
b. dogetOptions and doGetTrace()
c. doSetOptions and doSetTrace()

Ans:  a

Chapter-3

1.	Programming language the el provides several literals for developers to use. A literal can be of a-

	a.	Boolean, integer
	b.	Floating, string
	c.	Null type
	d.	All of above

Answer: d

2.	Arithmetic operators are provided to action both integer and floating-point values. We can use and combine to achieve the vast majority of mathematical calculations. Which is arithmetic operator-

	a.	Exponents
	b.	Integer
	c.	Instanceof
	d.	None of the above

Answer: a

3.	JSP implicit objects allow to access things such as the request, session and page context. JSP implicit objects  are-

	a.	expoponents
	b.	cookie
	c.	header
	d.	instanceof

answer: b, c

chapter 4

1.  Which tags are contains JSTL

a) TLD.tld, fmt.tld, sql.tld, x.tld
b) c.tld, fmt.tld, sql.tld, x.tld
c) tlds.tld, ft.tld, sql.tld, x.tld

Answer: b

2.<c:set> action is use to set a property of a scoped object.
     <c:set target="person" property="lastname" value="Sondra"/>
Which is true about this action ?

a) value is null, the property set to null if the target is an object.
b) value is null, the property set to null if the target is map.
c) value is null, the property set to null if the target is session.

Answer: a

3. Which method is used when no scope is specified ?

a)removeAttribute(var)
b)PageContext.removeAttribute(var)
c)JspWriter.removeAttribute(var)

Answer: b

4. <c:if> Action evaluate result is true, what happen ?

a) output return to the current JspWriter.
b) output return to the another JspWriter.
c) none

Answer: a
